有冇人另一半係錯完又錯講極都係錯

雖然好多都係好小事但相處本生就係好柴米油鹽，加加埋埋真係小事都忍到變大事
好聲好氣講試過鬧試過發脾氣試過喊住講都試過但下一次又係會咁
最勁係當你忍到某個程度要爆喇佢仲可以發鳩你脾氣轉頭話你唔撚包容佢
心淡到收工返到屋企寧願扮訓左都唔想應佢，廢事一陣又錯啲錯過n次既事
真係好似教細路咁
伸利 一齊左兩年，有幾樣由第一個月提到而家

有冇人一齊呻下

江山易改本性難移
改變唔到人 只可以自己改變自己
一係佢就意識到好有問題而自己去改
否則你點避佢都唔會改

所以都安慰自己佢肯為大家關係改少少已經好好唔好求咁多
但佢少少都唔求
覺得佢冇心維繫落去

同你一樣
一樣兩年
一樣原因
啱啱分咗手

我琴晚都頂唔順講分手
但佢一樣吊her鬼咁跟住我
好矛盾
你個個有冇搵返你

都係我突然間呷醋覆其他人先都唔覆我
先搞到佢不讀不回我
真係好小事又搞大左佢

上一個男朋友係咁，所以佢變左前男友

分手啦，散左會開心勁多架

無 分手係佢提出 本身我好唔捨得 但前日發現原來佢喺仲一齊嘅時間呃咗我 但我哋講好無論點都唔可以講大話
嗰時好嬲 但係宜家又變翻唔捨得 我唔知點

本身我都改變咗自己去就 佢反而話仲大壓力對住我
話呢啲係無記改無得就
宜家其實都放低 但一諗到以前好開心但宜家變到咗咁都幾矛盾 仲會諗會唔會有機再一齊翻 但係好微 一來我都唔知點再去面對佢 二嚟 佢亦無意 所以我知係時候放低啦
你都係 唔好俾過去困住自己

真係，跟住到某日佢就會爆
所以無論佢去改定我去改好似都唔work
分開大家都會輕鬆好多
但自己唔捨得之餘佢又唔肯放手真係過得一日得一日

但我仲好似未醒 仲覺得我哋會一齊翻 點先可以醒呀

我明…

一樣
想佢比多啲時間我
表現到佢有少少上心都好
佢又話自己好忙
等到聖誕多啲時間出嚟睇下佢點
唔得就分了
唔好再折磨自己
我諗到時自己唔會再幫佢諗藉口

最簡單，呢個真係第一個月開始講
叫佢唔好小小事就喊

大佬你男人老狗當街咁拉拉扯扯捉住我扭計喊我真係她尷尬
仲要明明係好小事，你氹兩句耍下花槍咁就ok la
可能你地覺得佢緊張你先咁姐
但每件事都咁就真係好煩
覺得自己同佢男女角色調轉左咁

等佢唔搵你你都冇辦法就自然會醒…我諗

呢個連敷衍你都懶，我覺得可以算數

我同樓主真係好似
又係男女角色調轉
佢成日話自己忙又話自己要休息
覺得拍拖唔一定係要成日見
大佬熱戀期都冇 直入磨合期
但係成日就見佢同Frd同教會玩
然後同佢講你唔開心
佢就話自己好內疚
搞到我又唔知點咁
做佢男朋友就唯有就佢體諒佢
想信佢做晒啲野就會比啲時間我
但係呢家睇嚟冇咩機會lu
到底係咪真係我唔啱佢
定係佢唔識拍拖

佢係咪本生好social個啲人黎？
我有fd都係咁，又係講過但對方都係斷唔到，最後直頭融入埋對方圈子接受一大班人咁拍拖

佢係Social架 又叻 所以男同女都識
不過平時都係一堆女仔
不過我埋唔到女仔堆
完全搭唔到嗲
大家之前又有共識話大家唔好因為拍拖冇朋友
只不過我估唔到佢個標準係咁極端
極端到我可以唔存在

係咪仲讀緊書呀
我以前都係咁 到大左要返工就覺得同另一半二人世界靜靜地好舒服 街都懶得出
等佢過多幾年可能就會定啲呢，如果捱到個日